會計grad巴絲請入

唔好黎香港

有外國就外國啦
黎香港做乜

返香港你只會做返一舊屎
所以要講三次 唔好返香港 唔好返香港 唔好返香港

UStax好似dtt有專門team（唔大）負責
E就唔覺有

香港有幾多公司需要請IN HOUSE TAX
最後咪又得返BIG4

前幾年澳洲grad返黎香港做audit狗 真心後悔

外國做開就留外國
外國唔一定要BIG4

而家人工點？做乜想返嚟先

Have PR citizenship?

Settlement 有咩好做，成日要趕SLA, 咁chur

Custodian 都係BAU野日日趕SLA, 做既野要好撚 accuracy, fund house 以custodian 數作準，壓力相對大的。同埋香港 custodian 好似唔係好多間

想要 exposure 就audit , 想安穩7、8點放工就銀行BO
利申： 無做過 settlement 同 custodian